（男）到左某個年紀 身兼數職 父母年紀大 無哂心機放係感情事上？

其實應該算點？

不解溫柔
OUT哂
無動力
有心無力
無能為力

好多時覺得岩就岩 唔岩就算，有少少見人捥拒已經唔會想再花時間落去？
因為老實講再了解，只會見到梗加多缺點，又點會真係童話故事咁越黎越欣賞你？
（ie, 如果初初識都已經嫌棄好多野旳話... ）

好攰..
開始已經連愛自己都唔識
梗加唔好講愛人...

幸福真係非必然呀

SORRY 1999